{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072021?place[place_type]=GID&place[gid]=1072021&place[latitude]=37.6266243594&place[longitude]=127.6685608365&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오딘펜션"
    },
    "text": "全客室は個別テラスと広いプールを備えています。 6月13日にオープンし、8月30日まで営業します(変動可能)。 ただし、冬季期間の12月から2月の間は外部のワールプールスパを利用できません。 また、炭グリルは屋外バーベキュー場でのみ使用でき、利用時間は午後3時から午後9時までです(炭の注文は8時まで可能)。 基準人数を超える場合、1人当たり25,000ウォンの追加料金が発生します。 スパの利用は1回2時間に20,000ウォンで、冬季期間には外部のジェットスパがご利用いただけません。 未成年者は保護者と一緒に同伴する必要があります。 個人的な用途の商業的な撮影をする場合は、事前の協議が必要であり、事前の協議なしに撮影を目的に客室を予約すると、入室をお断りいたします。 肉類や海産物は客室内では焼いて食べることはできませんが、個別テラスやバーベキュー場では焼いて食べることができます。 入室は当日15:00から可能であり、退室は最終日11:00までであり、これを厳守する必要があります。 人数追加とバーベキュー、スパ料金は当日現地にて決済してください。 客室内では虫の流入を防ぐため、出入りの際に入り口の網戸またはドアを必ず閉めてください。 退室時には客室整理およびすべてのゴミを分別しなければなりません。 施設や什器の破損や紛失は弁償しなければなりません。 ペンションは車両破損、貴重品紛失、個人および保護者の不注意による安全事故に対しては責任がありません。 個人火器類は持ち込みが禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には個別テラスと広いプールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "6月13日にオープンし、8月30日まで営業します。"
        },
        {
            "question": "冬季期間には何が利用できませんか？",
            "answer": "冬季期間の12月から2月の間は外部のワールプールスパを利用できません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭グリルは屋外バーベキュー場でのみ使用でき、利用時間は午後3時から午後9時までです(炭の注文は8時まで可能)。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり25,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用は1回2時間に20,000ウォンで、冬季期間には外部のジェットスパがご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "個人的な用途の商業的な撮影をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "個人的な用途の商業的な撮影をする場合は、事前の協議が必要です。事前の協議なしに撮影を目的に客室を予約すると、入室をお断りされます。"
        },
        {
            "question": "肉類や海産物を客室内で焼くことはできますか？",
            "answer": "肉類や海産物は客室内では焼いて食べることはできませんが、個別テラスやバーベキュー場では焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は当日15:00から可能であり、退室は最終日11:00までであり、これを厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金や施設利用料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "人数追加とバーベキュー、スパ料金は当日現地にて決済してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 472
    }
}